import java.util.*;
class Main {
  public static void main(String[] args) {

    Map<Integer,String> map = new HashMap<>();
    map.put(2,"two");
    map.put(1,"one");
    map.put(-1,"-1");
    map.put(3,"three");
    map.put(2,"two up");
    map.put(-2,"two -up");
     map.put(3,"three up");
      map.put(-1,"-1 updated");


    for(Map.Entry<Integer,String> m : map.entrySet()){
    System.out.println("key-"+m.getKey()+" and value-"+m.getValue());
    }
  }
}

Space complexity : O(n)

Output : 
HashMap : O(log n) - worst case
HashMap → iteration order is unspecified (it might look sorted sometimes, but that’s accidental—don’t rely on it).
key--1 and value--1 updated
key-1 and value-one
key--2 and value-two -up
key-2 and value-two up
key-3 and value-three up

LinkedHashMap : O(log n) - worst case
Map<Integer,String> map = new LinkedHashMap<>();
Insert order will be preserved
key-2 and value-two up
key-1 and value-one
key--1 and value--1 updated
key-3 and value-three up
key--2 and value-two -up

TreeMap : O(log n) - worst case

List will be sorted by key by default
key--2 and value-two -up
key--1 and value--1 updated
key-1 and value-one
key-2 and value-two up
key-3 and value-three up


How to sort by values : 
Custom comparator

Map<String, Integer> map = new TreeMap<>(Comparator.reverseOrder());
map.put("b", 2);
map.put("a", 1);
map.put("c", 3);

System.out.println(map);
// Output: {c=3, b=2, a=1} (sorted by key in reverse order)


